覺唔覺得搭車拎本英文書出黎睇既人好扮野?

懶有文化 識英文好巴閉?

人地追final又要講你知?

點都好過拎住分奶共頭條

新加坡人識英文好巴閉？

有咩問題

睇書都要你管, 關你鳩事咩死毒撚

新加坡大家長心態
乜都理一餐

所以新加坡人好扮嘢

香港唔同新加坡，香港人母語又唔係英文，拎英文書出黎睇唔係扮野咁係咩？

你估本本書有出中文版？你估大學唔洗你睇英文reference?

覺唔覺得搭車拎本書出黎睇既人好扮嘢？

懶文青 識睇書好巴閉?

好撚過你條柒碌攞部電話出黎上連登啦

樓豬大陸仔英文差 大家唔好怪佢

大佬呀 我睇書姐 你唔洗睇我睇咩書 然後主觀覺得我好巴閉嫁

香港地兩文三語有鳩問題

温下書又得罪你？

關你撚事

香港人幼稚園開始學英文點會唔係母語

曲到圓

喺新加坡搭車拎本中文書出嚟睇係扮嘢定係會畀人恥笑

樓主出來派下膠大家咁比心機回佢

睇英文書好出奇咩